鬼上詭 苦肉計

其人之道還其人之身

你扮黑衣，我扮白衣

機場無差別打遊客，專打美英西方勢力

淘寶一堆藍衫，支持香港警察

點解要咁做

經過812同813我有啲嘢想講